---
title: Personas
subtitle: Conoce a quienes estamos detrás de Mapeado Colaborativo.
comments: true
---
Estas somos algunas de las personas que estamos impulsando Mapeado Colaborativo. No obstante, el grupo no sería posible sin las personas que han ido participando en las distintas actividades que hemos ido organizando y a quienes agradecemos su participación. Si quieres figurar en esta lista, anímate a escribirnos a `mapcolabora <arroba> gmail.com` y explícanos cómo te gustaría participar en el desarrollo del grupo.
